蘋果一日撐泛民做黨委議員，我一日唔買蘋果！

支持搞公投，決定泛民做唔做黨委議員！
但擅自幫市民做選擇，只能當佢地係共匪處理！
支持公投
支持留任/反對公投

睇到內訌最開心

係搞內訌定除內奸，只要投一投就見真身！

不分化

扮團結，真內奸！

你投到先

批鬥自己人出晒力
去買百份囉

呂智恆：「我屌撚哂所有主流媒體！」

我藍絲親戚見你地鬥黃不知幾開心，仲讚中共高招，憑你地班黃毛小子想同中共鬥？呵呵